[人工多過你署長369] 彭博：投資銀行員工中環放工被捕 花旗籲員工遠離衝突

毅進仔，其實你踏入中環一刻，你已經輸x咗

彭博報道，花旗集團一名投資銀行員工昨日中環行人路上被警方拘捕，有關片段昨日在社交媒體廣傳媒。根據片段，一名男子在中環被警員拘捕，他被捕前以英文稱其辦公室僅在500米外，被警員辱罵，「我同你我毅進（仔），我乜都冇得輸，我拉鳩你。」

彭博報道指出，事件發生之後，花旗集團向在港員工警告，避免參與非法集會，呼籲員工盡量留在家中，確保家庭安全。彭博引述一名不願透露身份的知情人士指，花旗在電話會議內中要求員工避開警方及示威者之間的衝突。

花旗發言人 James Griffiths 指出，知道有關事件，並正展開進一步調查，調查還在進行所以不便進一步發表評論，希望所有員工守法。

報道指，與花旗相關的一名投資銀行員工的片段，在社交媒體上廣泛流傳，片段顯示一名上班裝束的男士，在中環行人路上被三名警員包圍，據網上流傳片段，該名男子在中環置地廣場外行人路被警員包圍時稱，他以英文表示其辦公室僅在500米外，稱自己無挑釁警員，認為警員「非法拘捕」。警員回應指，「我同你我毅進（仔），我乜都冇得輸，我拉鳩你。咪咁自大，我同你講。讀乜嘢書呀，柒頭。」在被捕過程，男子一度抓住和揮舞警棍，最後被強壓在力。

citi都on99，係佢員工唔守法定偽進仔唔守法呀？

被警員辱罵，「我同你我毅進（仔），我乜都冇得輸，我拉鳩你。」

辱罵緊自己？

推上國際啦！

篇野你寫架，咁多錯別字

如果send 晒比國際banker，話香港好危險，中共隨時強行對ibank "執法"，唔知會點呢

自卑變自大

有冇片?

講係咁講ga啦除非佢馬上想開戰

撤資未呀?